【暗示掛靴？】尼馬：我已失去繼續踢球的力量

通過自己的Instagram，尼馬也回應了昨天巴西出局的失利，而他也表示自己一度甚至不想再踢球了。
「我可以說這可能是我的職業生涯最悲傷的時刻，這樣的傷痛是如此的讓人難過，因為我們曾經相信我們可以達成我們的目標，但是，這一次做不到了……」

「我感到現在我已經找不到重新回歸賽場的力量了，但是我相信上帝會再次給予我力量，我永遠感激上帝，即使是在這樣的時刻，因為我知道他永遠比我更加高明。」
「能夠成為這支球隊的一部分我很開心，我自己為這些人們感到驕傲。這一次我的夢想中斷了，但是這不會摧毀我們心中和頭腦中的力量。」

條中二病友真係麻撚煩
十足d學界撚踢完波上ig叫春

咁去拍戲囉

轉行做電莖選手喇

唔掛仆街死

留係法國做影帝啦

PSG有電莖隊

去拍戲啦 分分鐘可以做世1

Hea 碧

估唔到屁馬中文都幾好 可以中超發展

中二到

尼馬（電莖）

呢堆說話如果係第二個講一定無咁多人屌

是但啦你都慣左想踢先踢
係巴塞年年係唔知咩時間就去同人慶祝生日都唔比賽
巴黎仲離譜想踢先踢

巴西人一有錢，少少錯折就唔想踢波架啦

真係垃圾

佢地完全當踢波係份工

落賭場重拾自信囉 你最鍾意架喇

阿祖

條mk最叻叫春

咪撚踢喇廢物

插水又得,碌地又得,得左!

中二病

食雞啦屌

你唔上場就賠返毀約金幾億歐羅
咁算唔算動力

去拍哈呣太郎真人版

有碌地既力量

落球場做個波囉

Lbj都未出聲

轉行做youtuber囉

成班弱智淨係睇標題

快啲斷腳咪得囉

咁總有一日掛既

冇d鬥心

拎學界同世界杯8強比？
學界輸波笑人中二都算
世杯8強 爭少少就世界冠軍
輸咗叫下春完全唔過份

下屆仲有機會再出局呀

毀約轉行去拍戲囉

你一早唔想踢架啦 賭錢打機夠啦

4年前豬1:7啲人都未死
你喺到叫春俾女fans聽
拿拿林轉返本行過演員唔好埋沒天份

去法甲做皇帝既後果

8強都叫爭少少
唔怪得中國都話距離冠軍不遠

同有條友好撚似
條撚樣叫劉翔

低強度聯賽

個人無事先做左世界冠軍架麻

轉行煮意粉都ok

其實佢上屆仲勁過今屆

可惜尼馬 一世都唔會聽到連登仔講乜
重覆留幾十萬個言 插佢都無用
等於 樓下公園呀伯圍爐屌 無分別 同一水平

係架 所以我都唔知連登開黎做乜

無錯 其實同對部牆講野無分別

加油 mk球王

同丙朗, 美欺, 齊齊轉去食意大利粉啦,

尼馬打開csgo但法國班左膠對槍game好敏感

咪撚踢囉 冇球品想學人做球王

揾夠錢唔想踢波啦…
繼續踢又要擔大旗，踢得柒D又俾人圍屌…
拎唔到乜柒冠軍又俾人寸名大於實，再遲吓連個光環都無撚埋
我係佢都唔會再想踢波
寧願拎D錢去玩去投資做有錢佬算撚數

滾下去吧

佢講呢句都係演技嚟

點解偏偏係呢種人，獲得咁高既足球天分

躝啦

好耐無玩啤飲酒

尼馬=原罪
做乜都會俾人屌

佢而家開台打機舒服過踢波咁多
俾你都揀打機啦

玩具撚死翻出去啦

轉去玩草地滾球，做個波

今屆拎唔到世界盃唔緊要,可能下年奧斯卡可以爭提名

趙岸池

通常愈有天份就愈唔珍惜

全個internet都笑9佢碌地，你話佢呢個moment點會有自信

幾時踢波唔係一份工

唔勤力都巧過你
咁駛撚珍惜咩
佢賺到嘅錢一早夠幾世食

*勁

死MK唔踢波可以做咩

Dark Soul 3

尼馬我當你一秒球汪

入到8強就叫差少少
吹到嘈住要退休唔再踢波
咁決賽輸嗰隊駛唔駛全隊集體自殺
小屁馬玻璃心就玻璃心啦仲兜
成個傻閪mk咁肉撚酸既

👏👏👏👏👏👏👏給你掌聲

898

仲要因為佢成日扮野搞到球證對巴西印象差晒

對住可能係最強嘅比利時可以瘋狂轟炸佢喎，認真唔差，只係遲入局

好噁心

冇屌佢踢波啊屌佢輸波之後喊死肉撚酸乍嘛

過到呢關就做球王了

失去踢球力量 但得到碌地插水技能 抵啦

快撚d

快撚啲收山

心態決定境界

屌你好地地踢贏咗啦 正正常常果陣幾撚勁 係要做埋啲on9嘢

最後10幾分鐘先叫踢緊波

番台灣唱「愛我別走」囉

巴西果場佢後段唔扮野其實踢得幾好 又成日扮野又以為自己實贏先搞到輸

退役都不可惜

而家係咪都碌低先

打比利時個場跌完即刻起身反擊
仲同球證講無事

煩惱放開 轉圈轉圈舒發悶氣

尼馬快d死

佢開頭都有跌下 見球證唔理佢先廢事再跌

又扮野